高價回收i7 6700k 不論好壞

有興趣人士自行報價
Line id：27845797